(代開)Pro club D1球隊想招巴打一齊打杯賽

球隊打開41212陣式 現想招以下位置既巴打

Cam x1 識用波 有基本sense
Rb,Lb 各x1 基本位置感要有 識overlap

新手都可以 最緊要肯溝通 唔獨食就可以
每晚準時1030-0100 日日有波開
有興趣巴打可以留telegram 只接受ft巴打

Cam

tg Alcacer5b06

cam 91人仔 踢開D1
tg:avtil

CAM
tg: hkfm1098